外交部：中方尊重美國人民選擇 向拜登表示祝賀

外交部：中方尊重美國人民選擇 向拜登表示祝賀
2020-11-13 HKT 16:06

下星期trump就再搞你

死亡之吻

唔講台灣問題

係人都知道,中國係100%想拜登當選

支那真係好撚廢, 台灣公然搞獨立, 都唔敢做佢, 依家係度祝賀美國人民有選擇